6月13號香港就會正式成為中國一部分

由國際大都會升級做個日日j 5G 強國 高鐵 嘅刁帝奴才港